[英雄聯盟]LOL賽事討論區#58 SKT

fnc

Khan vs soaz

Lz係咪book左位，趕住7:00食飯

有D同情reckless

FNC應該都幾後悔入到世界賽
乜撚面都無曬

LZ仲有幾多pocket pick 又魔鬥又狗頭

Skt打edg都差d輸
Lz完全屌打
Lz世界冠軍

其實應該用咩打狗頭呢
世界賽基本上所有上路都係TANK黎

Khan真係好喪

lz冠軍相
睇番skt前期輸撚到

唔關上路事啦
你出坦角,點打都一定阻唔到狗頭
仲要係最強上路,根本就free farm

FNC一開波逆EU會唔會好d

Nasus ：+6

lz 係好趕時間

食屎狗個樣真係賞心悅目

約左小姐

HUNI隻雷玟

蠻王

Reckless

暫時只係得返Kalista 100% ban rate??

有無得比呢3隊打，睇下邊隊先係最廢

如果對面係後期英
狗頭呢個pick真係有得諗

人地趕住去食飯

賣笑

魔鬥?

最廢個soaz 最高輸出

Rekkles 諗起以前隊fnc打到四強 同而家呢隊垃圾 比我都灰

屌龍珠呢場輸撚曬d分
放左樹人同銳空卡

小王子個樣，想喊咁

huni隻gnar

khan:吓 我只係farm左陣咋喎

睇番LCK啦

逆EU

食屎狗！一世都係食屎狗

SKT真係算撚數啦

邊撚到有魔鬥

咁樣落去我真係訓身買LZ贏WC

呢條友年年都有人吹
睇唔出有邊忽勁

Rekkles

Jayce 特朗普 藍博
呢d前期傷害高 夠強勢

8.8K狗頭
我無撚睇錯阿

SOAZ最高輸出 雷我蘇牙屎

Khan之前出過魔鬥打marin

原來係LCK
我仲以為你認錯左GAM

Soaz 7.7k damage

soaz成隊最高傷
你地仲話佢廢

你叫FNC點打逆EU
SOAZ會送頭架

No replay

下次唔好加topic

20 分完場
快過打電腦

KT唔入世界賽都冇面啦

LZ skin 我可以

扑頭仔頂多互農
藍寶同jayce就應該可以壓佢出去

收擋啦
抽中同一條線SKT四強收你LZ皮啦

駁唔到

我又真係記錯左
LCK好似仲出過蛇女top

咁又好難講上兩年老虎仔都好勁lck又贏skt

FNC用唔到啫 其他隊一定會咁counter

好想要khan jayce skin

藍寶同佢打 隻狗1個W 配JG嚟 住撚爆你

堅信SKT

我錯了
仲以為會拖,點知25分鍾都捱唔到

睇個樣就知khan又啪左興奮劑

LZ真係9成贏
個勢勁到癲
個個玩保守型拖後期，人地LZ就係咁搵位完game

今日sjokz好正

都岩
上路差距太大

khan好多野講

但你咁做會送首塔比人

凱能啦

你叫SKT收檔？笑死
SKT狗惡到

khan個表情好搞笑

咁樣人地可以最後先pick狗頭
如果你pick Jayce呢幾隻
我就唔pick tank

Khan個樣

真係睇promotion學番嚟的

吹呀

好有喜感

點解以前會有人放佢打後備

狗頭skin

個個屌Soaz
冇人理過LZ ban pick set up得幾好
加里歐防住狗頭被gank or dive

我諗冇咩隊應付到依個last pick

唔撚識中文呀?

兩邊鬥快啫 睇JG做化

呢隊LZ好似s4 SSW咁

明顯成隊都比人當狗咁撚

你話skt果場逆轉就話姐 冇啦啦加 以為skt fans po

上年rox 打lck邊有贏過skt

skt係自己個組唔輸俾c9，ahq就好輕鬆

反而c9 實打得辛苦

可前期可後期 戰術又多 三角無弱點

FNC外卡就話姐
電狗EDG

終結SKT神話
但我始終覺得CUZZ 會柒

上塔buff左防

上塔有保護機制 正常點快得過對面
係FNC先咁ON9會推輸GAM

3條路都無弱點 痴線

Bo3

khan

agger

揮手好得意

仲要串鳩soaz

有邊隊唔係俾lz當狗咁撚

khan好撚開心

Jg

lz場場大炒
skt就玩後追

決賽應該好好睇

放飯時間

預示者都忍唔住恥笑

好pk，大頭預視者跳舞

絕對能追回來的隊伍vs絕對不會讓你有機會追的隊伍

酒桶好勁啵

LZ啱啱上路個波集結快到
SKT咁既狀態 前期就比LZ打爆啦

對番SKT上野綽綽有餘啦

jg係比較弱，但其他三路都cover到

有得睇fb比人打爆好興奮

左左右右左左
FB贏

可以直接close直播

Khan 個樣 呀唔小心打爆左佢地tim

玩耐少少應該仲開心

好撚無助

嘩屌,lz呢場竟然加里歐賺得返銳空同樹人果2張卡d分,拎0分打和

仲諗住tsm有機4強 都係不了

玩到好似電腦場緊係開心

想睇skt 7 快啲揾rng lz 對skt啦

fb得罪你咩

只係得JG弱小小都唔係問題 其他3路都打撚爆人 點打

其他隊係而家應該好熬

sjokz好撚正啊

對波dur到落肚臍

1級藍博可以燒到狗頭q唔到兵
2級qe 狗頭q一下兵 會比燒好多升
至於jg 兩邊22 藍博一定係強勢個邊

今年殘左好多

屌你老母加乜柒topic

你班仆街咪撚再燈TSM
入唔到8強康sir就要賣身

呢隊LZ 勁到咁 SKT真係嬴到咩

點都要前期注佢幾次,等佢遲發育,好似咁,20分鐘就出關大魔王

接受唔到呢隊野入到小組賽仲要一路都用借番黎既JG

LCK 3-1完場
依家仲要上路得番huni，無難度

4強鐵膽lz skt rng 仲有who

ulala 2場都比khan當狗咁打呀

SSG

邊個出都係要同KHAN 含撚啦

洗唔洗叫 康sir 射D 精比你送飯?

點可以唔提huni

不滿咪你1001

頭兩場上花生賽輸之後上blank已經太遲啦

唔係換huni上黎
晨早0-3完左

三星呢場可以唔駛睇

個星光少女組廣告加個EZ好唔知點

HKA比FNC 3-0

出臭狐FB有機會

再嘈block 9你

WE

froggen都恥笑soaz
係twitter post "soaz vs a dog champion LUL"

haru

SSG次名出線的話好難講
SSG狀態都唔係好

可能又好好睇呢

唔洗 口爆就夠

出haru.. rip

冇追post 海洋之心上水未

唔比安掌門上

soaz 仲唔退役

如果花生打返主攻 未必輸
再駐返對面野區 好似LCK FINAL咁

琴日比rng 大炒

on9到

Lz:bk左檯食水煮魚 sor趕時間

你地講個扣分係咩活動

打FB出HARU咪好
出掌門又要等後期

上haru練兵

Haru

依家who打緊who

Fnc俾人咁屌係人都會懷疑人生

多得依d人唔小

沒有wraith的ssg無野睇 我想睇kayle lux sup啊

咪加topic la

冇野好講 睇比賽算

又豬女

無緊要啦 係eu夠做咪得

生哥

下次咪加

根本成個LMS都

加得呢啲 topic 多數係小學雞

打外卡夠啦

得啦 冇下次

睇個勢SKT同SSG都唔夠LZ打

笑料王hka

.生人霸死地ws

加topic好易罵戰
尤其加戰隊
Skt fans好心收斂下啦

lz個勢好似冇人能阻咁
反而skt近2場都好似打得好辛苦

咪再講喇，好多SKT粉都不願面對

睇黎得tsm可以同lz抗衡

ssg一定唔會夠啦 rng都屌打

擺明睇唔起你
上haru不突止仲玩埋ez jg

玩卡果個???

帶得huni都應該部署好點打LZ啦

最近係咪得kt嬴過lz (bo制)

豬女究竟世界賽有冇贏過?

Khan勁撚到癲
想睇下BO5 LZ係咪都3-0直落

癡線用狗頭20分打完
Khan個能力究竟有幾恐怖

summer無贏過 spring playoff final又係輸

天選之人

睇番KHAN訪問,好CUTE

唔講lz住先

佢而家都有可能4：2 出線

係難打嫁啦

個陣都幾鳩

的確係

但係lz真係勢不可當
好似打3場都輕輕鬆鬆咁過

叫DL試下唔好賣笑先

屌個mk仔個頭真係睇一百次都覺得好柒

EZ JG

快d睇番lz之前d voice check

咁3場d對手又唔係高班

Haru係ez jg第一人？

豬女隻角色行得好笨重咁.
我玩jg都唔鐘意用
但世界賽係咁出

大家唔好燈LZ

Any片？

呢個真
但打FNC打到好似電腦場咁

唔係, IMT同C9都出過

ROX上年夏季賽+KeSPA冠軍

下季會唔會比SKT買

後期差唔多無用
係前期控制多易捉人

LZ勁既地方在於佢唔似SKT同SSG咁 好敢嘗試 係人都知狗頭counter坦 有邊隊敢拎出嚟
全前期陣打爆skt 有邊隊會咁樣pick

技術壓制

真心討論
都係潛水食下花生

係LZ打到對面隊弱智咁
完全唔知做咩好
場場都突然間就完GAME

Khan幾好，無乜架子咁
唔似huni串過馬撚

LZ個勢的確唔野小

後期先有用

ekko

大家都咁睇好LZ
會唔會又燈死LZ
BO5個時爆冷出局

唔係世界賽 講緊個ez jg個潮流

作為大快活fans 希望下輪偷到imt一場比gam有機加賽

論比賽用 condi第一個

真係勁既 點會燈得死

NIGHTBLUE3 (X

豬女後期坦到仆街
點會無用

FB咁就FB左(俾人)

skt 玩得保守
等有機會一下翻你盤

你盲定不願面對
佢FINAL個陣TRASH TALK先串到馬撚咁

tsm

hahaha

下路唔同EKKO講EZ偷左紅架咩

summer冠軍但係佢final唔係對skt

TSM好唔穩定...

Ez jg真正用法

skt同ahq,fw一樣

老野多，只係skt技術仲係屈到好多隊

例如呢d
lz 既mic check 全部睇過10次

仲要即場打比untara恭喜佢地攞亞軍

隻lulu做左ad位
直接sup壓制下路2隻,咩料

KT都燈死 燈死LZ唔出奇

LZ skin用自己隊條龍做 特效真係幾正

EDG FNC FB FW
四強誕生

Trash talk 係咁架喎

lck個trash talk個個都係咁ga啦

開頭坐到勁串
連製作人都問你係咪突登坐到咁

重注skt 反正都打假架喇

以為睇緊replay啊頂

ez jg 咁大力

屌那星天選個活動中曬....但除左lulu其他都係垃圾fb....要扣分扣死了

我只係記得同SKT打FINAL之前KHAN叫人BAN佢JAYCE,話呢隻英為佢而設

全方位屌打

Lck rank#1

我剎雅+珍娜+豬女

竟然tip中ekko

特登搞氣氛 唔通成個乖仔咁 一定要串啦

頂 chatroom d人講turkey is a bird

豬女 曹格 仲有咩英好多人用 但呢幾日係咁輸

出狗頭+FNC SKIN JANNA+20分鍾PERFECT GAME
FNC會唔會0:6

lulu
揀黎俾風女屌打

Ssg d套路都幾悶 比起另外果兩隊真係冇咩可觀性

應該會嬴返GAM既

你可以查番soaz用過咩 保證佢無贏過

同fw 一齊0:6

特朗德 Ez都悶？

frozen

3生唔夠坦

soaz

4:4了
SSG狀態真係麻麻

crown囝又做乜

CROWN真係唔掂

5:4了

中野連爆

crown

SOAZ唔搞事 打IMT都有機嘅

真係燈 豬女即刻做到野

無ambition 睇住

Crown今年真係收皮

打FB都咁樣

FB FB FB

SSG做效果姐

用特朗德counter曹格都算係meta

crown 究竟受左咩刺激summer 廢到依家

呢場HARU前面已經做好多野啦
CROWN就

ssg打完人情牌啦 快d完場啦 想睇rng打g2

g2

不過上路CS差太多
經濟都係SSG贏

Ez我睇直播都睇到悶啦 講到好特別咁

ssg無問題既 係特德去到後期勁到

咁起碼呢兩隻世界賽都少見先 講悶既 SKT套路真係好撚悶啦

睇直播 世界賽呢咁

我要睇蠻王

其實ez jg勁係邊

SKTmake左個靚comeback
ssg未有

KT?

前中期傷害
後期不了

前期gank個傷害

前面有紅2LV GANK 九成死

ssg 好頹下

謝解答

ssg呢場lead緊

SSG就嚟陪跑 唔好咁高要求

真心唔係燈，LZ可以穩又可以進取，玩到前期又唔會好似kt咁唔識end game，同佢拖後期佢一樣可以同你打，最重點係唔會心態爆炸，記得有次打三星兩支門牙塔都冇曬仲可以極限反打贏返三次團戰。個個都話pray評得太高，但冇左佢其他隊員會可以打咁安心？
再睇下SKT嚟幾日打成咩樣，再咁落去LZ唔冠軍都難

但SKT有時睇落輸硬都反勝 真係吹佢唔漲

唔好燈啦喂

同KT打成季學番黎

好彩係你講 第二個咁講實燈到決賽都入唔到

召喚藍神 海神

藍神係邊

海洋之心仲暈緊

決賽都係SKT打LZ
SSG隨時入唔到4強

點解會反勝，係因為其他隊有左個lead之後就放下戒心，以前實贏，結果俾SKT捉到一個錯處都反超

柒撚到潛左落地核啦

唔通SSG會輸

冇掌門SSG中期唔知做乜

Fb個中路係咪之前玩爐石架？

三星HO SIU

出新人唔緊要
學人玩Ez呢d垃圾英
前期又帶唔到風向

出HARU都唔出安掌門 LCK playoff個時唔記得左?

三叔做緊乜柒

haru好撚廢

前面搞爆上啦喎

見到FB PICK左CHO同豬,以為又要扣分,點知打落還可以

打FB 比佢玩下世界賽ja

係clown 有問題

屌嚟兩條友咩reason都唔俾就話邊隊實贏，根本唔係燈係9up，真心有留意kt既應該都好清楚資格賽9成都輸

ssg係中期唔知做乜

比rng打到傻撚咗?

佢係玩開輸出自己Carry既英 出佢玩坦我出安掌門好過

Forsen啊個個係
唔係Frozen

之前 EXP GG 主播叫E 隊FB 做 FIREBALL

加油阿crown 仔

冇野啦，自

屌你不過我寧願佢玩返Main角葛雷夫 C9都夠膽出啦

GG SSG

KT 有幾7先可以輸呢隊韓仔3-0

SSG係咪想曲線證明前LZ都係咁勁

FB打好d HKA冇咁柒呀

個baron call靚到

自己條柱阻住左

唔怪得hka會輸比fb

究竟昨日係RNG勁定係SSG廢

no ambition no party

放完飯一睇心唸做乜撚

出EZ前期把握唔到個風向 等仆街

好明顯係SSG廢啦

咪好似SKT8連敗一樣咁

ez無穿透

ssg泡菜之恥

琴日出Ambition都輸 咁無計

EZ越拖越廢

KT

SSG 一向都唔算好勁.
係KT ON9 自己輸比賽

一落安掌門就贏隊垃圾KT啦

SSG如果輸咗仲返唔返到韓國

0-3 比FNC喎
咪撚咁肉酸喇你地

輸3:0

ssg都未輸

睇個勢ssg似會輸
得單坦,人地硬上頂唔住

KT LUL

fb入到8強都幾爽

比起c9同we玩差好遠
本身上路特朗德counter 曹格 是但搵其他jg英 gank
係咪都爆嫁啦

屌你老味又玄學走勢

食完飯返黎世界變左既
ssg 輸緊既

lulu開r俾佢 佢再開r就唔同

韓仔被打爆

比FB贏返場開心下算

一定係走去打tsm

EZ出魔盾劍做乜9

睇lms真係會腦殘

CROWN招大依家打得邊個

打janna

等xayah 出減回血把野，就好打d

頂 咪輸比FB啊
SAMSUNG GALAXY

岩岩仲話食飯時間
睇黎呢場先精彩

G2笑了

打豬女唔痛

FB好撚喪

兩隻後期變態坦打J毛

crash隻豬女咁撚勁既,呢條2條唔返韓國係好晒料

Crown

條友真係弱智

有elder 打得入trundle 了

顧掂你自己嗰隊先啦

唔係真係咁邪一間連G2都嬴到呀話

三叔壽味lu 變成note7 lu

note7

但佢係tp位 一走開就

FB先係真正既韓國殺手

CuV00

勁條撚 比Lz棄將

ez其實有咩用
後期仲要打少隻坦

咁都輸會係繼edg fw第3 7

都可以進步既 好似blank咁

無睇錯lulu大錯?

真係傻撚左 大豬女

打多隻輸出

準備好迎接note7未

曹格直接吞 重擊都唔洗鬥

wow 靚到

出個垃圾haru重要出EZ 笑死

可能自己走啦
強國大把錢

FB再咁拖落去會仆街
SSG係LCK最撚識打後期嗰隊
二代Jin Air

岩岩khan 仲話想對多次cuvee
而家對唔對得成都仲未知

chi chi

無人死 ssg俾人打爆

咁佢世界賽比之前係勁左既

唔比我支持其他隊?

成隊都唔夠cc都唔知點打團戰

食完大龍 拎巴龍 就冇左大龍

諗住前期打爆

好好睇呀

HARU呢啲笑話係LCK仲未睇夠

比大快活0-3
然後大快活入到小組賽0-3
啲LMS fans都仲敢出來精神勝利法
LMS啲fans真係好撚On9

EDG條水魚接左佢，我廠退役scout賣得

岩岩睇，做乜ssg咁柒，原來上左haru

以為出haru 都夠做
點知

呢場正

CROWN食魚食到個人仲傻傻地

都係個句 出佢玩坦出安掌門好過 係Ez pick有問題 關個人咩事

WE連TSM都打唔贏

攻唔入wo ching

無睇一陣點解FB咁都可以打返起
如果係咁一陣G2打RNG有望了
原來係SSG變廢左

ssg輸左 3隊1-2 仲有機會

ssg係塔低有BUFF

鐵桶三叔

咪咁無聊引戰啦 我平時吹奏tsm你唔知咋

有巴都推唔入

我太on9 以為出haru都夠做 點知...

睇返我個相剋圖先

中左就打到塔，可惜

冇人敢點塔

你少左唔入流既LMS
係右下角加番

獻醜不如藏拙啦2

想G2呢隊垃圾快啲收皮

手太短，冇計，好難上

唔好輸比fb啊

畫個垃圾桶裝住

但上年係調轉

等睇G2 2:1
3隊1:2

再咁拖遲早反cap

SSG磨住贏啦

Trist 好痛

1907得隻adc拆塔 對面有trundle lulu想dive又dive唔到

5000up 血既chogath
見到都想嘔

依家睇邊個sup 俾人捉死先

ruler要轉出藍刀啦

佢春季都ok嘅 夏季先派膠 點知依家連打外卡都打成咁

點計到3隊1:2

鄭神上神

最後先失誤

Jensen上身

SSG又唔知咩事逆轉左

果然真係ekko失誤

秒

jensened

gg

FROZEN直接比人秒咗 玩完

Gg

JENSENED

馬分式自爆

次次艾克去到後而都JENSEN上身

豬女留大

隻ekko 比人秒左
大都開唔切

外卡就是外卡 0 end game能力

cumback

FROZEN最後係個個位出黎

fb都幾慘，一波比人直落

皇冠始終都企出來

jensen

正式宣佈 F字頭都係垃圾

玩磨SSG邊有得輸

橙
豬女d大

見到ruler咁跳 個心離一離

留完空大

Frozen 真韓國人

AD CARRY WOR

FB

打到大後期 呢d刺客中路好撚難打 食入場位 柒一下就輸硬 仲要有星朵拉同lulu

屌你skt ssg一撚樣
lead幾多經濟都冇 輸一個失誤就end game

FB
FW
FDG
FNC

完全係jensen式收皮

打到後期咁食左兩隻坦一定直落

好慘

crown 改名啦屌

fsm

lck基本功夠好

個位好好 但比人秒左
我睇唔清楚點比秒
我估應該係變羊 之後比星朵拉同炮娘集火

借問聲FDG係邊隊嚟

係唔係後期ekko都會jensen上身
之前faker lck final ekko又係jensened

ad惡到

Edg係e字頭架

SSG守到咁撚耐 唔只因為呢一波啦

希望黎緊唔好再見到HARU

屌唔係1野暈撚左2隻咁輕鬆輸出隻傻鳩艾克咩

fdg

F之意志！！！！！！！！！！！！！！

dllm 韓國隊下下都comeback點玩呀

FROZEN直接BD好過

仆街，咁都逆轉
食屎狗，死泡菜

等你帶haru丫拿

收皮啦 facebook

佢係咪a錯人

逆轉都要去食屎

下路雙廢一樣垃圾
帶唔緊要,冇事冇幹唔好出唔該

ssg 真係好柒，應該冇四強

Ssg今場有幾次 cuvee同ruler都極殘血無死到
唔係fb有機會破高地

Free SM

終於可以睇小狗撚狗

靚到
一野射穿左兩隻坦
之後直g

唔係haru揀EZ而係揀隻坦
SSG就唔洗俾人追住黎打得咁辛苦啦

上年柒到連TSM都打輸
結果咪又係2-3 SKT

好想同uzi扑嘢

fb打成咁，叫超晒班架啦

我大Uzi 狂小狗

唔係CROWN前面送就唔使咁啦

等睇我大eu霸主g2

雙龍buff都守到
不過KT3兵營爆曬都攻唔到啦

你睇下fw

又KT 算鳩數喇好嗎

係stitch廢 wraith唔廢

痴撚線 我都唔明點解要針住Haru 話佢廢 佢好明顯係花生個類 玩輸出型JG先勁 呢場打到咁 明顯因為個陣問題啦 出佢玩坦我不如出安掌門

垃撚圾呀fw

冇得睇韓國隊輸好sad

Maple其實係咪冇世界賽運
打親都觀光

豬女 曹格都係續繼輸

Ssg算唔算打後期最勁之一？

ssg 咁既打法無論打幾多次rng 同lz 都一定輸
成隊=nerf 版skt
但又未到skt 既實力

你睇下佢條上路係咩

特朗德太硬 開大集火10秒都唔死

廢囉ON9

豬女後期真係無乜用

皇冠企埋去隊友度好似小朋友

屌，kt生生性性咪唔會輸資格賽囉，成班打完季後就好似腦震盪咁完全唔識玩遊戲

我又來吹奏了

RNG小虎

韓狗版TSM/C9

駕駛員問題

估唔到fb可以打到SSG咁就真

放個lms位比lck好過啦

rng都有得吹

酒桶勁好多 e閃大技好致命

咁我不如睇LCK喇ON9

俾著FW一早完左game

5v5 團1個解狀就係廢左

係被完game

分兩邊打啊

s5 lms最風光時期 應該唔會再出現

大後期刺客英係慘啲
佢仲要做開場 俾lulu一變就等死

唔好再提KT啦

組隊就係為左打爆SKT

佢好似上過韓服第一

s2呢

三件毒瘤SCORE,PORN,DEFT係度點打都輸啦

haru我淨係記得佢獅子狗

沒有一個牛排
還有MMD

rng 點解唔吹得?

S2邊有LMS
GPL嚟

Maple呀

個野殺EKKO好明顯係SUP做到野喇 係到吹隻垃圾中路

真係on9 歐聯會唔會比6個位西甲呀

我睇lpl都見到過呢d情況
所以我見有d選手會出重生甲

唔知點解聽親crumbz講野都有d cringe

S2叫GPL

隻薯格太重舉唔起,未沖到埋去比人屌到得半血
搞到要自己沖 唔係free baron

s2係gpl

希望g2打贏rng 想睇支那人崩潰

真係老是常出現
EDG LEAD 10K比SKT反CUP又拎返出黎BIN

ssg個陣大後期其實真係幾難打
無得主動一定要反開

咁歐聯會唔會俾個位廣州能大呀

世界杯唔洗比位亞洲喇 比哂歐洲咪得囉

換ziv 加an

依加既rng真係好撚勁喎

咁不如8隊LCK
其他去爭外卡位算啦
反正最後都LCK贏

啲泡狗 泡菜勁就俾晒佢打咩 咁叫咩世界賽

LCK打完直接比世界冠軍算

今鋪真係要撐G2-13
上年睇佢小組1-5都夠皮
今年望佢8強比SKT,LZ收皮

除左gam
我睇lck好過

LMS拎走兩個位 俾全世界去搶仲好

歐聯係歐洲嫁WO

除左LCK打爆LCK
未來真係無機會非韓冠軍?

咁你可以去睇重播啦

而家既rng 同skt 打都起碼64波
lz 就55波

其實有幾場都好睇 係電狗表現柒姐

咁熟既
之幾年睇過

LZ唔係國貨黎咖咩

NAISU

韓國翻譯都幾好樣

CROWN如果高番3個頭實好型

柒盛期既電狗,AHQ,HKA邊隊柒D

tsm反cup fw ahq反cup edg skt反cup edg

電競城城?

電狗睇佢打 可以衝又唔衝
唔衝得就狗衝
一兩次都算 幾年都係咁

LZ唔係LCK咩

LZ今年5條線都好平均 最衰冇得賭 唔係實賭LZ冠軍

似S5既SKT

fw都好平均

地廢

JG好撚大個閪窿喎

閃尿代購團

MAPLE唔差啦
D隊友

佢本身韓國Riot員工 有一次比人叫佢去做翻譯就做到依家

Jg算弱啦

Yes 理想ssg g2 tsm misfits出線 lpl一齊回家 諗起都爽

咁撚大個閪窿又唔見有人打得爆？

點解今年冇得賭

打埋今日?唔係雙循環

始終覺得skt會冠軍

Lck個陣爆過

未打勁隊咪打唔爆住囉

LZ JG邊度廢 操作未必係最頂級
但意識 COVER個D做到就夠啦

下星期

無睇lck ?

今場應該G2贏喇, EU隊個打法counter LPL

Skt狀態唔變好既一樣

lck 好似smeb 爆過khan

lck決賽有場拎唔到酒桶

Lz小組咩對手？
再講 要打爆隻jg
你隊友對線都唔可以輸 至少要55波
唔係野區碰撞無支援

FW比佢玩法師/後期角點贏
佢D隊友唔使30分就爆炸

打個腦都counter Logic

講WC呀依加
講lck既話kt>Lz tim啦

打龍珠應該真係要Ban Khan既英 豬女同酒桶 咁Cuzz已經半廢

skt次次都要拖後期團

上年見完佢玩Viktor走去學玩法師,點知今年咁柒

SKT有兩種 一種係小組賽版 一種係淘汰賽版
小組賽SKT 笑下算啦 FW都打得嬴
入到去又尾機架啦

十個ban 位都唔夠啦

MAPLE今日吸血鬼做哂野啦
D隊友

ban khan好難

咁KT去咗邊?

大快活下場係咪要ban埋狗頭

又KT

RNG小虎

打得3埸 .. 仲要無隊勁

滿血開大走人啦

nasus都拎埋出來

點ban

係後邊開緊無敵

BETTY永遠縮勁後/ 比人捉死

有波ad 雙招無交比rumble 燒死 mmd 都話斬死左老鼠

講緊佢D招牌英呀
打SOAZ佢拎差都贏啦

我睇A組都覺得冇隊勁

mmd

呢個就係skt既痴線之處
輸成10k經濟打團照贏

rng呢d垃圾點會打得我地g2

依加Rng點
講黎聽下

其實Maple去ahq係咪對佢黎講好D
反正ahq兩隻中路都冇咩色彩

識野呀CHING

未開ball

咪話佢企定同老鼠鬥射 痴線

仆街 睇唔出真心定假膠

切左未啊

G2 King of EU

全力撐RNG

RNG

人地MSI屌打WE喎
比D信心

法國姓F果啲隊都特別廢

G2贏咗好睇D喎
雖然冇乜可能

Azael 啱啱講咗我個睇法, G2只要absorb到RNG嘅攻勢, 頂到後期可以好似MSF咁贏TSM

唔通真係UZI拎唔出xarayh
場場都BAN咁制

睇下對邊隊架姐

加油 RNG

RNG,KT

要UZI好似DL咁賣笑先有機喎

白痴一問
我知道比賽轉播出黎既時間係delay左
但選手視角呢？
點解每次睇gg個一下選手視角都會同步？
Gameplay已經delay左架喎
有無人解釋下

豬女

點解要ban個隻樹人

佢真係唔識玩

又黎啦 twitch

tsm明顯輸陣
上路入唔到場
揀樹人lb敢咁樣衝?

唔比G2玩保排陣

UZI TWITCH

DL前面唔兇到送頭邊有咁難打

如果G2贏, C組 SSG RNG G2就會同分 (2W 1L)

skt狀態都唔差，只不過lck二號種子個組勁少少，事實上LZ個組感覺係最弱。
始終覺得skt同LZ 55波，雖然lck已經輸過比LZ。

Rbg首搶豬女

PERKZ RYZE

jayce

感覺G2個陣靚D

Uzi應該會自爆

都拎左老鼠啦 扮乜

jayceeeee

有人話豬女係tier0 ig

唔是同步嘅咩
我仲以為係令到選手收唔到外界信息
所以唔怕同步咁做

搞氣氛又唔比啊大人

MLXG咁aggressive竟然會出豬女唔出REK SAI

人地主場啊
算啦

貼地啲講

除非rng放水唔係既話g2

點會拎唔到 想拎就拎到嫁啦
被人屠姐嘛 佢隻剎雅

可以睇陣中路打成點

我覺得其實豬女都唔差

幾時拎teemo比人鳩叫幾下
岩岩一出汎 個個都wowwwwwwww

rng 渣油

小虎

mlxg個樣真係成個外星人咁

唔睇好小虎Jayce呢個pick, so far真正發揮到Jayce 對線嘅優勢只係得Khan

比.. 講下姐

俾啲廢隊降低晒勝率
換轉係強勢隊 一早屠狗啦

Gameplay 同選手視角應該係delay
但點解我地睇到gg個下
選手都係啱啱完

flame勁到仆街喎……

場場都豬女....救命

有冇人會去睇現場？

轉番LIVE咪同步 9UP

有冇人會去廣州睇8強

又有幾場場都豬女呀

關dl送頭咩事
你見tsm想開都開唔到團就知咩事
豬女放完r可以點 又無人衝入去
鱷魚一入去就比人秒啦
除非你有露露比kog自己走上去a人拉打
你揀樹人就算唔衝lb 衝ad都逼到招r

加上Ryze清兵超快, E E Q就清哂一波兵, 小虎對線打唔爆法王就

上幾場全部豬女+輸晒
Tsm fnc fb fw

EU DIVE

好撚柒呢個dive

好彩zven唔受uzi個bait

嗱, 話哂快法王就攞到頭啦, 小虎呢??

Perks 第一個Q
真係my ryze is shit

差少少 如果變大就係perfect dive

留意到 四日尾場都有支那隊
前三日尾場支那隊都輸晒
今日呢場

mlxg成場行街

zven好好j

比賽ser唔同我地ser
比賽ser個觀戰係無delay

下塔就爆

嗱, G2攞埋首塔啦

betty廢定uzi廢

YOUTUBE

HK
120 人正在觀看

betty

你收嗲啦屌 TSM已經比你燈到輸左

G2下路壓住黎打

好撚驚perkz自爆

一早話咗G2贏, 整體實力係RNG>G2, 但戰術Counter

打手?

發功

twitch 155 笑死

又係垃圾風之ban pick 首搶trist啦選隻垃圾豬

唔算嘅, 佢promote 下Cantonese 台姐

唔好再QUOTE 弱智 唔該

炮娘lulu正常

G2出唔到線唔緊要,同我拉RNG去第二就夠

Jayce冇flash/cleanse, 下一波法王食硬佢

G2加油
到時C組都好睇

估唔到有人會睇,唔知係唔係自己公司開晒D 手機同TAB 先有百幾人

G2贏唔該
想睇圖書館上線

頭先ssg 輸會亂好多

G2班撚樣真係好鍾意贏少少就Show牌

G2好串

柒到咁點睇

抵啦屌你老母zven

岩

冇現場聲,冇GAME 聲... 同埋睇過肥仔水 IGAMES D 高質賽評真係番唔到轉頭

好撚心啦
正正經經請D真係讀過傳理既黎播啦
屌你搵D野都未撚識講既毒撚

其實zven係讀 些ven定c ven

點解炮娘推線會輸俾老鼠

係囉,真係講野都未講掂

仲要防對面jg
前期太勁

一聽就覺得un耳既你叫人點睇
唔係你估點解人地播節目要搵個靚聲既播呀
成班毒撚咬字衰
聲又鴨仔喉

小虎pick Jayce RNG唔夠AP damage, 今場輸在佢想學Khan show off

G2 除咗SUP個個都出哂物防鞋, 法王再加件金人, 你話點打?

講到輸左咁

後期會好大鑊

後期jayce分推冇人擋到啦

RNG中期冇優勢的話
同EU打後期好難贏

Ryze完美counter split push喎

上同中都擋到喇

你杰西冇TP分推
人地雷茲擋你再飛去5V4

岩呀 但對面已經推入你主堡

只可以話EU隊對LPL真係有戰術counter

RNG樹人要擋納兒分推就難

比g2智商counter

G2加油啊

冇tp點分推

zven

ZVEN 白痴

又高潮

ZVEN

現場班G那 興奮到

燈

雖然唔想RNG贏但ZVEN咁玩法.撐唔落

RNG TOP/JG都出咗榮耀頭盔, 意在主打開戰, 不過次次G2Trist一個R就化解咗個攻勢

就咁行上嚟都可以送到 zven

zven定rekkles 靚仔d

zven抵啦
串柒柒咁

G2爭氣d 想睇武漢圖書館

佢太囂張.係中路行咁前

行咁出抵啦

兩個一齊自爆

zven好似高D

rekkles今年冇佢個best fd deft

馬份都叫自爆?

跟得佢多咪食咗屎囉

Mlxg最靚仔

納兒去分推呀
當自己樹人咁玩
GROUP中路做乜

雷之招大原來可以咁用

玩老鼠開隻星朵拉都唔叫自爆?

......

食埋佢唔好咩

on99

??

做乜撚 g2打到好似輸緊10k咁

道友

做乜鳩

星朵拉 搞清楚隻英先啦

RNG個陣中期好勁喎

g2 照打仲好啦.

希望zven可以生性d

海洋之心同果個Kre係咪同一個人嚟
次次都同時出現咁

龜到咁 可以唔洗睇啦

lpl三大型男 mlxg iboy amazingj

唔好將我同佢一齊講
條友柒左幾多次呀

OK Taliyah 咁係咪自爆先

今年世界大賽算唔算最悶
大部份farm到後期打一波
前果幾年都係打到難分難解
Lz隻打法好睇好多

G2 係咁縮

圖奇招Q原來要企定定用

雖然佢搞錯英
但果場擺到明輸馬份條垃圾自爆啦

神奇j同另外兩個唔同級數啦下話

zven好波

現場G那高潮了

屌, on99

Uzi真carry

UZI

UZI!!!!!!!!!!!!!!!!

G2-8真係

EU = trash
G2-8 重現江湖

小狗

垃圾

死肥仔

Gg la

捉豬女
on99

今年LPL得RNG叫打得唔錯

佢隊友一早爆哂啦

lulu三槍死

zven死垃圾 你個icon呢 死左唔洗show?

一直carry緊，最後出嚟自爆

咩話

perkz

差D比人偷咗

200iq

咁都走得甩

G2

呢個call

嘩, 呢波好靚

法王依⼀下

屌 呢下baron call又幾靚喎

呢波靚

但最後輸佢自爆閃現

ZVEN唔好送 OK

咁快巴龍到

想搵LMS一隊打得唔錯既,,有冇推介?

呢個call又真係幾掂 今日eu嘅baron call幾好

perkz 完美示範亂捉

原來個場係輸馬份

冇人坦得住老鼠

HKA

現場班G那靜曬

呢波好睇

5 0 2

鎖血

而家好睇啦 互有攻守

rng throw game ,退太慢

嗱, 一到後期, G2 team fight真係點打都贏

食巴龍個野 wa左出聲

ZVEN可唔可出條頭帶
見親你跳都驚

quote錯

最後係輸佢
成也佢 敗也佢
有咩問題 咪On9啦
果個閃現全世界都笑緊啊
終極自爆性閃現

elder+baron

有巴龍唔食推塔又唔得
自己拎黎

一波逆轉

mlxg今場on99咁

除左中間2條友傳送比人殺哂之外 幾個ryze大都唔錯

今場精彩,互送

真 心諗食巴龍再推咪得 又唔係 推到底 退又慢

計唔準血咪未食完就傳走曬，
得左就好型，fail就

頭先團戰波優勢好似完全冇用咁

豬女效應 呢隻英真係無乜用講真

最後就算正常打都輸啦 你睇下蘇牙屎次次點樣比人捉
每次拆塔都係佢比人捉先搞到馬份拆唔到

結果佢地型左

頭先個波RNG做乜唔食左巴龍再推塔

法王而家再出多件物防, 睇你小虎隻Jayce點打得入

UZI招大開完射得一下

10k傷1波

g2 叫唔叫智商壓制

現實：
閃現上前比人bait左
直接死AD 玩完
你打飛機話soAZ垃圾都無用
因為end game fight就係佢閃現上前
比人bait左 自爆宣布收皮

Zven成一萬傷

forzen heart

隻Gnar打豬西咁撚痛GE

好快就會THROW返出黎

trick好似冇Rift Rival個陣咁垃圾

rng果下啲走位都有啲柒

俾炮娘招大化解 唔係應該ace咗

依場我諗又要打到50mins

咁樂觀

jayce出手套
依家好少見

最柒都係jayce，走去打下塔，
一係all in mid，一係就baron啦

baron+elder都未拎到inhib

Zven满裝100%crit啦, 下一波3槍一件

jayce呢套裝夠唔夠傷架

zven 唔出qss lulu唔出魔鍋 洗唔洗咁自信

睇佢地打到好煎熬

不浪不IG
不浪不RNG

等睇自爆

咁點樣輸佢呀 佢隊友勁4v5都嬴啦
輸=1個人問題 銅牌

滿*

g2真係on9

88 g2

uzi

屌 g2

吸魔劍唔係同手套個被動重疊左咩???

肥仔

讓penta出嚟啦垃圾perkz

88 G2

GG

g2神call呀

UZI 9/0/2

G2?

uzi 902

g2白鳩癡 對老鼠打baron

當我冇講過

真正ad carry

G2真係又廢又無品

都要輸都唔讓個PENTA出黎

uzi真carry

EU之心肯轉會未

神CALL